# WITAM! #

Nazywam się Marcin Gąsiorek, jestem magistrem informatyki z Krakowa. Znajdują się tutaj projekty stron internetowych, które zakodowałem przy pomocy bootstrap, javascript, html i css. Są tutaj także projekty stron "pocięte" z darmowych szablonów psd.

## Serdecznie zapraszam! ##